(討論)私人市場人工跌,樓市keep住升

私人市場人工跌, 樓市keep住升,

樓價唔計你升得多當一年3-4%
平均600-800萬樓一年已經升24萬至32萬

當你人工一畢業3萬咁叻仔一年儲人工6成, 都係得21萬😹 升幅都未追到。每年加一至兩千人工都未夠追樓價。

香港各行各業發展仲要愈黎愈差, 赤化問題嚴重。以往神科都漸失光彩,今年開始大部份狀元出國發展, 學歷貶值,遲下碩士等於學士。 付出大量時間同錢, 面對劇烈競爭。。。

年輕一代點自處?

利申:說服緊條女唔好生仔,安安穩穩早啲退休好過。

有能力既留低，無能力既返肇慶置業

公屋

移民走人

你條女咩料，仲諗緊生仔

因為持樓既大多數都係 支那種

呢批人係來hk搶公屋only

not buy私樓

公屋不嬲唔係比香港人

咁咩野係比香港人

傳統垃圾思想,家庭人生圓滿

肺炎

今時今日住得係香港，為咗下一代唔好有下一代

好彩都有一個月bonus同加咗2%

廣告：你今日有，唔等於明日有

咁都算有良心啦
好多公司無得加仲要減

所以真係唔怪得啲後生想走, 想走先係正路。

其實我都係咁諗。
唔覺得個細路喺香港發展會開心。

fg 神科50k,食屋企住屋企唔洗畀家用,儲9成人工

咁咪得

連登仔係人中之龍

好多年輕朋友都買到樓

香港樓係炒賣品
冇人同你講一定要買. 都可以租

買咩樓同埋咩家庭先
只可以話隨時間推移愈遲出身會愈慘